Приложение позволяет:
добавлять контакты в список;
просмaтривать список контактов;
осуществлять поиск по списку контактов по имени или фамилии, номеру телефона или email; 
удалять контакты из списка;
редактировать контакты;
добавлять контакты в избранное.

class ContactsViewController
координирует отображение всех конатктов в TableView
позволяет осуществлять переход в избранное.
позволяет осуществлять переход в режим добавления и редактирования контактов.

class SingleContactViewController
позволяет добавлять новые контакты
позволяет просматривать существующие контакты
позволяет  редактировать существующие контакты
позволяет удалять существующие контакты

class FavouriteViewController
координирует отображение избранных конатктов в TableView

class PhoneNumberFormater
задает маску номера телефона в формате + 7 ( _ _ _) _ _ _ - _ _ - _ _ 

class EmailValidator
проверяет корректность формата электронной почты

My65Contacts.xcdatamodeld
CoreData модель контакта
